[IOS/AN] 少女前線 槍娘[16] RF神教又勝一場

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

lm

係B服群問左啲大佬

60 ROF BUG以前都有過

LM

RF大法好

白學太厲害了，一起來削弱AR吧 食屎啦

我仲搞左AR小隊比人用,改番先屌

原來左下角有得"送客"

請問平A 狙應該配 綠毛 定係 灰熊 好？

用AR小隊跣鳩人

WHY

AR射速上限60係萬年BUG 陸服已經出現好多次 放心會修正

依家唔係即時更新 好似一日更兩次

有幾位巴打都係用綠毛做副官

對唔住..對唔住...

曬槍極可恥

冇更新數字睇唔出

屌你同艦娘既邏輯一樣
整廿飛RF定驚先

春田莫辛9A91好多核心啊

邊位既打幫我係巴打list打埋id 太有愛了

好似仲有得刷......

仲邊敢放出黎

過兩日有新槍wo

玩都唔知點入手
屋又入唔到 ar又中bug

你親愛的人

非洲人你以為...
再出遠征拎白卷囉 依家我封港啊

我見你唔知幫你打埋

RF救世界

好多金光瞄 9妹都有得用

連登有愛, 啊Dee有愛

應唔應該同佢請

自 爛鳩輸入法

刷爆佢 食住花生等睇戲

一陣又比人話返轉頭

好爽 拎巴打全隊100LV去推圖

253783

不過睇佢性格刷完都係自己做手腳㗎喇

刷呢度小圈子投票既結果

屌
大陸delay到5點
我啲遠征呀臭閪

定期公開結果 點改都得啦

呀Dee

RinNeuer巴打排第55位?

人形收集124/159

係巴哈又見到千歲巴

我記得Ge巴比我高

分唔到邊個打邊個

佢個更新時間有問題
有d 5月3日 有D 4月28日
我係28/4 lv.119既記錄
Ge巴有成90%佢高我好多既
我一定冇55位只係個SERVER未更新

可以用兩隊好友咁誇

偷左好多電池

最多兩隊

297988 求加

114363

死左既話 結算會唔會降grade

佢地打個幾隻結算唔計 我估死左都唔計掛

62145
好多位

屌耶星聽日deadline 琴日玩到咁都冇時間整

318319
求ADD

陸服IOS玩家留名

已經衝埋0-4

每日換下比大家玩

用RFHG打高級模擬好撚爽啊,已經返唔到轉頭喇

最個官方仲係重點灌票度

因爲改版後發現不少bug在處理中，稍後更新一下會修正大部分問題

所以比較晚才來在這邊回應一下

一開始只是做一個娛樂性質的投票，所以系統做得很簡單，沒有想到會有人利用這個系統來做這麼無聊的事情
我也從來沒有否認這個系統是不夠安全的，一直在表示如果真的有人要洗票是肯定可以洗的，只是到我發文的時候尚未影響到結果，我把他認定爲“有人在測試漏洞”

但當洗票的結果影響到投票的結果時，我們一定會做出處理，雖然是娛樂性的投票，但是最終給出公正的結果是底線

這次我們對投票做了更嚴格的驗證，並會定時清理一些數據
例如低於一定等級的指揮官票數將會刪除——肯定會有誤傷，但也沒什麼更好的辦法，對不起這部分指揮官了
具體的規則就不透露更多了，以免被人利用
並且在這一次也不可能做到實時更新票數了，伺服器停機更新的3個多小時，也在一直洗票，真是辛苦你了。如果這個是你想要的結果，你贏了

給很多只想好好玩遊戲的玩家添了麻煩，一個簡單的活動會變成這樣，是我們考慮不周，非常抱歉

我都冇乜心機同佢玩

大把人仲未知點解要洗

玩一日夠皮啦,休息吓

好多左膠話唔理咩理由灌票就係唔岩
千歲巴唔好再晒時間同佢地玩啦

253873 好友++

台仔同港豬一樣唔值得為佢地爭取乜野
我依家真係由撚得佢地

由佢啦,正常人經過今次已經知咩事,
唔正常果d.....哂氣

me接手is ok(笑)

加油

做起呢份仲有第2份下星期deadline

屌你陸服周年祭有PS4抽

點解我用唔到好友支援

幾耐先可以點多次讚?

唔係要開場後先用得咩?

added

新手順手求CARRY
ID: 131804

開左場啦 係咁禁個支援梯隊都無反應

果然有返咁上下

一慧子打印機係廣東/香港人？

睇黎係廣東人

我係第一場用到好友支援, 之後再開就用唔到

我個人覺得港式會係「果然你都有d料到」之類
覺得廣東人比較少用「D」

屌大陸服ios版仲未有得更新 話版本問題

M1919A4個畫風好似D 巨人

睇人直播玩8章,閃電keep住3%輸出

有得玩咩

好想要鐵血狗

有

我解我8章 仲未unlock 既

有石派wo

要打7-6一次

278315 求+

都係既 好似delay 1日有100石

PM覆左我
試下同佢detail咁講解下咩事先

我覺得係要報驚

算好聲好氣

私了

十萬鑽

教佢寫好少少D CODE啦

叫佢來補習，一堂200，烏ching fatfat了

可能係話比鑽石巴打賄賂佢

叫佢送隻五星SG私了左佢

冇 佢都係講返我想同佢講既問題 洗票成因 佢地都知完全唔治本
之後我都係覆返佢到底咩成因搞到玩家咁嬲同邊到有問題

257567

我罵你是弱智對不起 我才是弱智

屌呀新loading screen咁大個AR-15

130585
有冇大佬想+我
上次活動1606人之一

洪卓立咁⋯⋯

封弊者

你先係大佬

已加CHING

R fd 子
ID:324434

好友隊伍係推關卡銀牌好幫手，又唔計彈藥

你地d朋友隊識唔識郁

玩左幾場都成碌木企係到

要轉攻擊啊大佬

你無改setting
按人仔有指令，預設係待機
可以選殺敵/攻擊hq。

一個下午先13粒電

嗨大家好 我是Dr.Lyco

好友支援系統俾新手真係正

靠佢開左第7章後勤

兩分鐘後維護10分鐘

大陸Ser依家lag到仆街

真係故人西辭

可能fix AR?

我們將在5月4日17:10-17:20進行臨時停機維護，以修正一些bug，包括：
參觀宿舍報錯的問題；
部分玩家登入卡住的問題；
戰鬥數值異常的問題。
本次維護期間將會強制關閉所有正在進行中的[作戰任務]，我們會在維護後發放後勤官格琳娜維護補償禮包：人力*1000，彈藥*1000，口糧*1000，零件*1000。造成各位指揮官的不便敬請見諒。

可能真係ar

有人建到新RF裝未

基本上你按好殺敵就可以跟住佢尾然後銀牌到手。
如果想行快啲可以用“換位”咁就唔使等佢每turn一格慢行啦

今晚返去玩 希望靠好友開到第8章夜勤

睇list都未見到有人做到出黎
連2星3星都無

台伏係唔係lag到好似56K上網咁

養柴犬要600鑽/電

我會係第一個

應該跟新槍出

我要寫report拎經阿

我都爆左經

有無人知道人地宿舍啲電池幾耐先會刷新

有無巴打更新完仲用到好友支援

18000宿舍半日先得27電
去好友又冇電
拎隻死人狗要咁多電？

用到 啱啱又叫geforce巴隊野去大殺四方

仲要寫報告

寫到手都斷

好友電心到底點偷

夠鐘入去參觀順便偷

一時又用到好友, 一時用唔到
究竟係要特定情況下定係佢有問題???

btw 求add 好友 id:353833
利申: 新手

原來11連抽會送一個ICON

多謝巴打提供情報，即刻去11連抽

中埋skin

台服要6號先出

有冇陸服1 ser 巴打

中左咩

兔女郎

提子死我啦

多謝提供情報

我都中左

中左英國戀人

靜候各位

182396

我都中左
最高四星

RIP

屌M1911 ICON
然後2綠9藍

覺得自已今日歐到飛起，送個頭像仲要係OTS-14

新手又上黎問下野

造左幾日430 430 430 230
而家有咩槍好升

其實我到而家都好似冇乜目標
淨係不斷loop關升lv
仲可以有d咩做 又有d咩要做

屌 又話會更新排名既 典解會遲到

我係送Idw打喵

UMP啦 黎緊聖撈無痛5擴

AK-47

又要拎大時代堆圖出黎

見到自己已經坐低咗

8-4e有咩槍撈有冇人知？

AR-15

又話1800會更新投票結果既

支持鍋鍋莎既就請坐低！

官方講既話一粒字都唔好信

每次11連都送頭像好恐怖，好易抽晒啲菜狗幣

人生太短，出手要更大

比你班仆街引誘到 好想喊
仲要得個g43頭像

我特登買idw頭像

你班on9上曬釣[sosad

留幣等活動抽啦

sor 無中伏

抽多次 仲慘
1個5星家居 同ak47

披风没有阈值吧 就像红点一样
10*4已經有人出左

156485 新手求加
係出面update 唔到google個list

幫你update咗

唔該

sor中左索米ICON

頭先過埋2-6拎到M4A1
係咪都可以升下

仲有咩可以做

衝鋒槍入面
UMP姊妹都係好選擇
斯登+蠍式係3星好槍,尤其斯登唔比UMP姊妹坦度差,只係光環唔得
本身見你斯蠍已練左一陣而且有多可擴,可以繼續
我覺得mac10本來都屬於可堪一用但上面已經有4把就可以先放低

步槍冇太好選擇呢,春田見你就30LV都仲未擴到.....
bm59係比非洲到不得了或者超早期時用
我建議等到m14出時練m14

ar方面亦係類似主要都係過渡槍黎
ASVAL不需考慮
ots12,AK47都係後期唔太掂既槍...唔合適用來練成第一隊主力
可能要繼續用住加利爾 SIG
二星AR黎講L85A1自身數值係比較好既(但光環位置怪)

希望你抽到好野

你D槍都幾慘喎
砍掉重練
SMG:蝎式/斯登/UMP9/45
AR:L85A
RF:春田/G43

更新左 不攻自破

感謝上面位巴打打咁大篇野講解

唔係同8-6一樣COLT SCW ?
講緊金色果D?

HardCode數字 ？

根本唔洗我地講D咩
對雙方都算有下台階

BTW 加左PP-19後 SVD勁危喎

SVD 大戰 G36

FB見到「一堆人在罵第二次投票時大量灌票的人…他們明明是英雄…」

烏丸巴打依句送比你

屌 打錯位 比人捉到

笑撚死我你老味 睇住兩個票數對調

On9無極限

人類總是

新一次binc大會
無眼睇

官方算唔算跪低左

媽 好柒呀

扮無事發生

正垃圾

小薯搵高手curry
ID:334004

見大家都好有心，帶左水畀大家飲

DIU投錯左D組

(冇投新野)

可能好快又有得投呢

我爆左好友

B服10ser

為左5次電池，去曬45個好友屋企，就黎禁爆部電話

點解可以連柒咁多鑊 柒到唔敢睇

家中廢青無嘢做
幫下手入data先
未入表會員留低data

會唔會太多人

屌你班友衝哂出黎抽水

仲諗住自己入落個表到,點知巴打已經幫我入左
唔該哂

全部都係一慧子

唔係AC130咩

以家格琳娜既好感度約20級到，想問下大約幾多先解鎖到搖滾板手個skin？

Dmc5 279039 thx巴打

24線未解到

Akai 46212

鹿乃bb id:353833
thx 巴打

仲係冇電偷

打完bang dream嘅火 啲人名出曬黎
btw added

好似唔係個個fd都有
random出既 所以要個個入一次

約10個fd你會見到1次咁

8-6冇得包圍羸

自對一打

我認錯

八圖
destoryer小姐
有裝甲..........

圖片from
B服大佬群

想要既綠毛 SVD都係冇 我都唔知講咩好

當核心up

已經比人用支援用左廿次
咁快

SVD冇計 殺左個PP19
不過綠毛個到原本一開始都已經係咁

+曬你地先

又話一日最多十次 點解我好似收咗廿次友情

披風好似出左 我見出貨有人造到

有冇人登入唔到

出左造唔到

十次兩隊
總數可以吹20次雞

B服群有大佬玩滿LV AR小隊打8-6
打完得RO重創

279039
#adore

主角不愧為主角

真係 ？！我黎啦

有無人有綠毛公式

披風已造 2星

有神快拜

我係鍥而不捨 151*4

不要再說 出5x分鐘以為中撚左

130*4
認真，我係咁樣出

炒晒佢地啦

跌落地仲要楋翻揸沙

cls 請受小弟一拜

加唔到Geforce巴打

打boss要拉槍
有直線AOE

新手就要咩有咩

我有四百五十幾飛得個吉

屌爆你屎眼

冇位喇

你的老婆真棒.jpg

好多巴打都加唔到
btw狂皇子係錯id定錯名 唔係叫Dmc5 你checkcheck

繼續R fd子

ID:324434

我抽左個幾月你條撚樣一下抽到

02:33 咁怪既

Fuck you

[url]157133[/url]

無核練

歐洲是會傳染的

屌係唔係早就抽到黎玩野

岩岩打左落LIST

招多次FD子

296969

抽多幾隻咪唔洗用核囉

一發入魂啊巴打

我把綠毛呢

即賭十七飛

媽的

157133 招fd子

食屎 睹左成100張乜柒都冇 一車車春田 M14

賭新野? 6號先有

打返6圖啲金銀出嚟先

推薦各位試下4664
我有幾隻五星都係咁出

重建?

新玩冇耐 乜都冇

普建sor

清左個其實應該唔識既request左你
50個位真係唔多夠

佢比呢個我入咋

added

added jasonyin

M9好得意呀

SASS

諸葛再世

--------

官方這招太絕了
現在的情況可能是這樣

工程師終於發現投票有BUG並修復
但官方不想承認錯誤
如果修好後直接開放投票
號稱"人氣最高"的UMP姊妹的票數將會變成笑話
到時全世界都知道擺明先前有問題

所以乾脆不給你投直接封王
以免到時又被當笑柄
還可以硬塞給玩家擾亂卡池

然後再加進一個PP-19
搗亂原本 PK,SVD,G36 三分天下的局面
讓票數跟先前一些人指出"圖有誤"而預測的情況不一樣(特別是D組)
這樣一來就沒有辦法用結果導出"先前確實投票系統有問題"的情況

越吹越大

完全唔明個PM諗乜
一開始認柒咗即刻改根本係加分位嚟
完全唔知死撐到而家為乜

為面子

越搞越無面
根本趁件事未搞到咁大 道個歉 求其補償下就搞掂

好波 我被成為同業者 怕

老屈最叻

被入行

我唔想入行寫app啊 唔好逼我32.5

寫app唔好咩

依家好似多兩蚊定三蚊一個鍾架

唔係 完全未接觸過 又冇乜興趣

識人專接JOBS咁幫人寫APPS做到屌晒鬼
好多客比得果兩三萬話要做人地幾十萬既效果

寫app其實真係好無癮

睇公司寫app啲同事都知，好苦悶

打打下經驗升左lv嘅
改左?

8章啲鐵血好

屌我個輸入法係發表回覆下面有粒掣

正

8-6冇槍送 咁我打黎做咩

索

覺得更新後, 我方啲人仔行多左少少時間先停低開槍

睇左設定集真係幾有身材架

For Programmers

gay

唔知毛澤東知到五十年後中國啲青年爭先自拍女裝放上網會有咩感受

見到你同星月影巴打加我
不過都係話你地滿左位
sorry晏左

極危險

8-4E 有NTW掉落

當你見男人多過女人個陣，就會開始有少少變化…

有冇人造到披風 咩時間

黎多次

得左 唔該曬

M4A1身世

今晚執下間屋先 好自卑!!!

我又唔知踢左邊個

Ching個宿舍中間個茶几好撚靚

係279039冇錯喎
我add你啦

(轉)
!? 一定要撤退?

thx 巴打
我發現一早add 左親愛的你了

唔知冇落list可唔可以招fd呢？
190232

Added

我照add左你啦
不過見到個名唔一樣有D懷疑姐

辛苦巴打

3MG 都清唔曬盾娘

頂我真係打錯名
自

In友軍we trust

友軍之圍

最鍾意世界級PM

叫fd子直衝指揮好正
round round end turn 得贏

自己仲可以放幾隊狗糧 拎埋銀牌

8-6我自己行得太快 拎埋銀章友軍先係半路

新裝仲難出過索米

過左8-4E

Boss 戰死三個人型

咁快又打爆機

都唔知點閃枝炮 台灣班人話佢隨機我索性唔拉槍 都係死兩隻兩隻重傷
呢世都唔再打

見到人地D靚傢俬又好想抽一轉

破滅魔劍世界第一

8-6 平a狙打 3死1殘
8-4e 火力hg+炮狙 兩殘

以後炮狙=打boss?

殺殺殺殺殺殺殺

一向都係 唔係以後

一有friend list多咗好多未見過嘅人

定你你班hihi又改名

原本以為呢度得十幾個人玩

318319 求各位巴打帶升

修好投票bug冇得撈m99了

幾時俾多支炮狙黎

cls

btw巴打 你堆老婆好好用

PTRD
好高人氣㗎聽講

跟本就係魔方D王黎

BotAllu巴我決定跟你搵食

@RinNenur
揾呢位巴打

屌賭左兩個月手槍式仲未有綠毛

條link有50個人以上

大家都係新手 我都係玩左2星期姐 5星率已經掉到2%

我記得我係第二個填 而家唔知點解被擠左落去

毒撚冇人權

你都有綠毛仲火咩

升大四了

啲人越多槍越惡

食我學生妹腳啦

屌呀

睇都好撚刺激

好傷眼 我都係搵返自己朋友玩

冇綠毛但係有skin 要黎托咩

每日斬手時間

抽到skin好快就會造到 我就是成功的例子

你識條春咩
做咩刪左自己

4造3核
莫辛納甘

睇個垃圾PM睇到想棄game
過唔夠半日又犯賤裝返

快D去第一頁留個code 啦

以為中間個鼻做乜

入驚睇下先

下話

好撚lag

唔好binc

結果

所有可以整既步槍已齊

一造79式，化為5核

呢到啲人真係好串

201901

我5星手槍差佢

我做左成個月手槍式

呢度怨氣好重好不安

少女前線寶典

幾日無賭槍等我來一飛6264

仆街 無咗反和諧

G11 真係好撚勁

莫辛納甘

我瞓先88

高速彈強化完真係好屈機

屌打番旋風

g11

中左德皇

點解呢到都要比人曨

我今日仲有

依家仲有

依架仲有+1

仲未有APCR啊屌

btw 求好友
261920

嘩連出兩次金裝備

穿甲彈

聽日中插板

後日獵鹿彈

最近一星期，五星只見過夜視

琴日18核心5擴完MK23 今日黎兩隻

成個星期應該中左15個5星乜乜瞄 想要新裝
來互相傷害阿!!!

再咀阿!

@Geforce

新手
依一隻鏡啱咩槍用

手痕造一造槍
又可以用少15核擴NTW

15個 同一樣?

為何要互相傷害

點解唔裝T骨

有咪裝
串me

唔夠較準點好頭痛

來互相傷害

來

靠好友 推到第8章 諗住後勤個時發現要60級

屌你老母 我最高得50

走捷徑走得你咁開心呀喇

開好後勤 可以肝多d

刷多d 4-3E升級先

一日唔解除4後勤限制我都唔會開10隊了
資源造唔切，控唔掂咁多，又唔想課家具

金瞄具得三個

提提各位巴打唔好為曬槍而曬啲1lv槍，幾高星都好都唔會有好友用你果隊(即係無好友點收入),我個人就好想用下唔同好友既槍等大家都有點， 但你曬槍得黎無戰鬥力既我就點都會passssss

來互相傷害啊

夜媽媽你地又玩pvp

曬你冷
下面仲有啲 費時影

彈藥庫

對唔住 我錯啦

好友梯隊好實用

第八章好難拎S，是咪有咩搞錯左

乖啦，至少你彈藥多過我

起碼你每一種都有

咪係 屌那星我渣住成手夜視鏡都唔知點搞

開倉大特賣

拎左成堆五星夜視去被其他裝強化，一啲都唔可惜

在ge ching面前，曬咩都無用啦⋯⋯

唔好quote

投降🏳️

葡萄ing 你有apcr

今日又分享左喜悅，大家晚安

曬貼終結者

rin巴好波
全服#55

唔知點解up唔到圖

屌囉 巴哈仲嘈緊 做乜鳩

仲有咩好嘈

笑班捧我做戰神同正義魔人既人

原來係你

兩行金消音

抽到三黑卡換vector貓裝 滿足了

SVD用咩金狙鏡

梗係用PSO-1

Bug黎架咋
Geforce實際上一定高過我

巴哈少前哈拉版係看版列表
前日排11嘈到今日第6

強者就是要戰

電心好似要你自己宿舍唔拎人地先有得執
我唯有最後一秒先拎

可以上午唔拎儲到夜晚一次過拎，好似係

大家一齊儲起唔拎

又係,一次比咁少電,十日都未滿啦

最後先拎

58:00

要幾點

原來個好友系統咁屈機
新手求大腿
383093

新手一問
其實AR/AR15彈加左幾多

高速彈 MAX 12 滿強 20
Ar15未刷等人答

有人抓到網址可以「即時」睇投票

Ar15 max 滿強 +25傷 命中-1

毒撚無朋友

對唔住 50位唔夠用

你估班友會改api咩
唔怕又黎多單

我都爆

你送晒D客未
BTW你老婆好正

我又掛住你老婆啦
btw 278315
仲有35個位 求++

你越多宿舍人地拎到越多
所以大部份朋友屋企只可以拎兩粒
好似係

每日建造6642 6:30:00
唔知會出邊隻呢

樓上咁多位
我連發夢都想同你地老婆瞓

unfd

冇add到

visit20間
無一間有電拎

大家陣間唔好收電

每日三點reset

自己有108電
係咪全random架

你地係咪個個專登執過間宿舍

冇,成舊屎咁樣

特登收起哂堆紙皮箱廢時比你地笑

仲係未裝修過
等緊活動skin一炮射晒佢

好多五星SET冇床,要特登加返

你開左幾多間宿舍？研究下數值

3間18000, 15000, 15000舒服度

我得66

我係開9間，頭6間12000，後3間10000，頭先有154

add me ok?

大哥你已在我好友名單內......

鬼記得咩
BTW今朝3:00彈起身有一個好友比左8粒電,可能係你

8間 6個12000 其餘1000 記憶中係147

即係開得多不是太著數，要齊set推爆間房先收得多......

洗完重裝開唔返

點開唔番 中bug?

應該閂咗唔比開 間唔中係咁
尋晚試咗3飛都唔得

係熄左 如果真係想開有個大陸人寫左script可以令佢開返

我想知道係咪每個玩家每日只能被攞一次電池，如果你攞到“斯泰爾斥候“既電池，幫忙係度mark低時間同埋電池數，如果係9粒既我會開埋第十隊，有勞巴打

新手完全冇人理 慘
自己add人又冇人accept

後面啲宿開始轉做倉

加你要刪人先有位

我15000 12000 10000

今朝早有93電，歡迎大家黎拎

我full晒了

我而家有148

返去刪

係ios陸版維護定全個陸版?

android應該尋日完成，ios就delay尋日唔整，係咪而家開始補翻

禮服skin

右上似太太咁右下係邊個

mosin nagant

分身將會全面進場

其實呢排我都無睇好友系統有咩用

舒適度

原來sharedpref改一個bool就得 已搞掂
等我仲晒曬啲資

寒舍床位充足、設備齊全，歡迎各位指揮官借宿一宵

已ADD

73079 我仲有10個位

av拍攝現場

聯署要求官方開游泳池

随机抽取类玩法概率公示说明
发布时间:2017年05月05日
尊敬的指挥官：

为响应国家政策，保障各位玩家利益，我们将对游戏内人形建造、装备制造以及采购概率进行公布，具体内容如下：

一、普通人形制造概率：
5星人形概率：3%
4星人形概率：10%
3星人形概率：27%
2星人形概率：60%

二、重型建造概率：
制造星级
重建1档（低档）
重建2档（中档）
重建3档（高档）
5星人形出现概率
15%
20%
25%
4星人形出现概率
45%
60%
75%
3星人形出现概率
40%
20%
0%

三、装备制造概率：
5星装备概率：6.5%
4星装备概率：15%
3星装备概率：30%
2星装备概率：48.5%
*以上概率均为平均概率，根据建造公式不同，各星级概率会有上下浮动。

四、采购奖励出现概率：
人形装扮概率：2%
5星家具概率：8%
4星家具概率：36%
3星家具概率：54%

建造结果的公示请参考游戏内的建造日志即可。

少女前线运营团队
5月5日

拎唔到電

睇data都知一定唔止3%
覺得佢係計90/95 percentile

講低啲
帶頭盔
就唔會比人屌

有普造有3%咁多！？

抽skin得2%

普造有3%咁多！？

高過3%揮手區

又或者只係低建五星個threshold
E.G: 400,400,400,30 之類

自然低

好過好多game

咪住先，我裝備得4%
人型就3.4%

分母say個hi先

一日得400~500綠帽點數
要最少廿日夠買索米背景

低過3%揮手區

十一抽咪有囉,UCCME?

sor
背景

吸歐氣

冇背景

BTW
佢講就咁講
6.5%五星裝, 入面有5%出裝甲板你都吹佢唔漲

出夜視鏡都係

from貼吧

公告原圖繁中

[quote]

from貼吧[/quot即係逼人課家具啦

台伏用人手計好左人型收集排行榜

5星要齊一套真係勁難

係活動黎之前絕不採購

40

得2%點睇

比定張圖你
下次有人出貨時可以用

57

兩位已add

334004 廢柴仲有20個位

開咗好友系統之後成個post熱鬧晒

垃圾台伏個bug都有份

BUG大奇蹟日
一日一PO

新手求好友 201901
仲有四十幾個位

琴日睇你個行比人刪左

以為你棄咗驚 ，朋友已滿

仲bin

好彩唔駛靠大腿推圖

一早FULL左
睇下有冇人24小時冇on先敢DEL
BTW有好友放綠毛,灰熊,MK23,SVD,WA滿級
你老母吖F陣綠毛放4,灰熊放5
秒UNFD

多fd易儲友情點

岩岩已經集齊1000點，買左波波沙icon

Btw 其實電池係點
自己拎完人地就無得拎？ 定係要同其他人搶

今日已經冇人用我,GG

求好友 253873
仲有10位到

首先要人地未拎，你入去佢屋企隨機有得拎

話說 咩時候少前係巴哈上面嘅排名變左第一架

調轉擺做乜9
不過我都無靚隊比人用

咁煩

呃人課金買家私

琴日開ser之後D request黎得好快
自問隊支援都唔係咩豪華隊

放5隻金色就大把人用

4星滿一set先12000舒適
邊有電呀

總係覺得我隊野未滿lv會比人瘋狂unfriend

我都未滿

ios有更新檔但仲未玩得

我1隻未滿
用都冇人用

兩點唔記得收電

滿左都無人用

收到
即刻去你屋企偷

呀Dee 駛唔駛我幫你收

非洲人求其放最高lv果5隻
意外地有6-7個人會用
好滾動

特登唔收住等人黎拎
點知過左時間唔記得收

夜晚先收，反正唔會爆

可以唔收一日

兩粒get墮

下次個轉好似會少五份一

良心

365176
仲有6個位

3點有電快搶

唔係，3點就有
多謝"羅倫斯XIII"巴打，你有8舊電

陸版少女前線ID
436507

都係冇

十字陣 ？

行多幾個啦，應該唔會咁快無曬掛

做乜我全域經驗係30001/30000

電池大發生

棄game

ArgusFung有8粒電

有冇人玩陸版

大佬,咁多server

今天已經不能再領取了

3點 9粒

9粒，多謝巴打

要儲3日電先夠養狗
cls

其實養黎有咩用 我見到好似有巴打有

我有突登揀番依到既人用

養嚟晒 ，其實有無得養鐵血狗

養狗後會送個五星家具-狗竇

297988 仲有十個位

好多人

巴打冇晒

有冇人知我屋企有幾多粒

樓主老婆，打搞晒﹗你很想要吧！

冇晒

8粒

Rin巴好似係8粒

慘

一埸出一關限

我自己好黑仔 去親邊到都冇既...

寫報告重要過隻狗

岩岩係fd list 拎左兩個十電

我重部電池谷資料室，救助站重封緊塵

於是下一次係10粒，祝各位好運
我啲鑽石呀

各升左1LV 好似一升就有隻 而家有一貓一狗

第十個宿舍

謝謝課長讓我們有遊戲玩

痴線

full咗add唔到古巴

小弟id: 4505

其實如果方便的話
請各位巴打係個人簡介加返LIHKG
方便add人

拎電池有上限

今天已經不能再領取了

古巴你係Google doc fd list入面咗電池供應商

悶到要刷住玩google doc

得10電幫唔到你地幾多

G11大軍

請整理下房間吧，不然就只能睡地板了。

咁樣

G11有很多，放置器只有兩個，416表示壓力很大

仲有UMP

古明軍巴打變左杜拜服

最頂個行去左最底

屌 執到一半俾人打亂晒 CLS

邊鳩個sort by ID

點撚算 次序亂晒

笑撚死

undo 試下

應該得sort個條友先undo到

原來用好友支援S唔到

海馬奴堅哥 七蚊雞
兩位巴打你地無落ID

有個人有名嘅

我有方法undo

等等

還原左做16:00個版本

巴打 16：00已經俾人sort by order左

痴撚線

一日多左幾十個人

我更新前個一晚加名

我有backup第一批會員個excel

個時得19個人

我有BLACKUP 59人VERSION

屌 執宿舍仲頭痛過打魔方2-4

D邊位永遠卡住

當年就係係呢個19人陣容中自爆左

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人玩少女前線？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人玩少女前線？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看

斷

原來你轉左名

好彩個excel開得早

人少少都唔怕

幾時出黎Gathering ?

矮柒毒唔敢出黎

矮柒毒+1

面具gathering

430 130 430 230 5:00:00

矇眼sick燈咪一樣

少年、あなたは若すぎるよ。あなたは本当に多くの人々がこのフォーラムであなたの投稿に返信があると思いますか？戻ってきた、または私の髪のIDをあなたに同じ事を変更します。

靜啦好嗎?

Мальчик, ты слишком молод. Как вы думаете, на самом деле так много людей играют девушка на переднем крае этого форума? На самом деле я человек обратно, а потом еще ID или я посылаю то же самое для вас

口亨

大陸服無得ntr 巴打

google sheet多左好多奇怪野

個波大到好核突

屌差啲被老細見到

四擴上五擴刷返4-3E就得?
定係有其他選擇?

0-2

5-6打王，0-2，7-6

警告過你啦
個個掛住接龍

5-4E 冇核撤退, 易打到仲可以用黎帶新槍

5-4,5-2E(好似係)

邊張多核跌

5-2E

4-3E

0-2, 唔計完場結算出槍
平均兩場10戰一核

平均都未過70
睇嚟要繼續4-3e多陣先

5點偷電?

其實係咪可以偷同一個人幾次?

間間都無電
fml

我未收自己電
crazyhand<- gogogo

我無add你

宿舍得40電
即係一日都得百幾

gogogo addaddadd

66+22

迷之對話

我比人轉左服

油王ser

電池應該係3am/3pm update，數量係target有幾多間宿舍而定（2間2粒，5間五粒，10間10粒）
同收自己電唔同的大家唔使hold住等喇！！！

連個名都變埋油王

我個game名係槍黎ga，快啲改翻比我

原來重造三檔先係冇3星

無3星但會出mp5比你

==========反彈==========

"雞狙"

屎鳩

輕狙

硬係覺得把野輕過刀仔

Scout
btw真係快過刀仔

移速好似真係快過刀

課不改命，我依然係非洲人
手上得6支5星槍，一把4星機槍都無

csgo 冇啦

來0-2
有PK出

雖然我六百幾場都冇

點解我可以裝備200造都未出過金甲

究竟四擴隊點刷0-2

又晒

我好撚想要金甲啊大佬

有16爹帶就得
三隻四擴輸出加多枝冇咩DPS buff嘅手槍
都可以打3~4場先修

你好快會後悔講果呢一句野

有無甲都係要打，唔黎都無辦法。
槍娘又係，抽到FAL都無時間練，
寧願用小紅帽ots-12，紅衣姐姐Famas算

認真, ots-12係AR入面DPS係尾幾
兩星槍有唔少都好過佢
除非你睇樣, 否則.......

秘密兵器

攻擊C 絕對硬傷 90lv 得40傷

同一個企位三星槍有戰神fn-c添。
無法，一隊上黎又唔捨得，組榴彈隊既時候換左去AR二隊，不過而家都90lv，呢5個我點都要練上100lv
Famas，416，湯哥，ots12，斯登

主隊上左90可以用黎帶高經

慢慢就會100lv

建議開始練第二隊

有愛最重要

Agree
90lv後就可以開始另一隊
無論係拖屍做射/比人射果個
定帶打高經都會慢慢升上去

想問下造槍基本上係咪430 430 430 230就夠

平時日日都係咁造
但係睇完下面個post
我發現9成佢介紹既槍我都冇

我之前係打5-4同時練2隊（打3+3過版），變成5-2E之後練4隊（3+3+1+1），
結果90lv +有10隻，80lv +又係10隻，進入核心大破期

正常, 高星嘛

16哥金甲金骨+5擴白學
帶唔帶得起3條辣殺

咁我係咪繼續照呢條公式繼續博下就得
定係要轉下公式

果三條係咩先

你咁講得姐係咩槍種都缺, 咁繼續大包圍啦
契約難出

新手用430 430 430 230賭就冇死

同時你自身既運氣都好重要

貓23 維爾德 湯哥

430 430 430 230 公廁式 垃圾

以下提供網址參考

屌個format跳咗一行， 黎多次

唔計16爹, 得一隻輸出
轉走湯哥加多隻四擴DPS試下

應該三場要修

膠囊buff

5擴M16+白學帶2條呢？

AR小隊可以完美取代你個三隻AR

試下咪知

btw仲練緊16哥
有排先上到金甲

屌 無金甲啊

0-2真係有人會拖？
我上晒彈快打

一次過升5隻啦

遲啲練機槍一定要拉

無快修啦

自律，作戰書，高經

而家有新自律點8-1，經驗核心都出得多

而家廿四小時寫書法
一野推Mg上去

要儲幾張先可以推到70lv

多謝上面巴打們解答先

BotAllu隻仆街仔賭乜有乜
同期玩但係你就非到仆街
陰公

唔好放棄呀
賭左兩三個月, 你就會發覺你仲係咁非

好毒呀

今晚12點有活動?

幾時聖建呀 想收RFB做老婆

所以我第二隊（aka遲來的槍）就係
ar小隊x3（aka核心消耗者），9妹，v衝

見到我新手時嘅寫照
BTW我都仲係咁非

sorry我吸哂你地D運氣走

原來準備又出skin

v衝放入一隊, 416前面
斯登放入隊

食buff都食得好啲

早幾頁貼左了，禮服skin

咁你肯比返啲運我地未

等我造出金甲先講

用一堆同你換金光瞄

我本身係艦娘玩家
對呢種唔錢比錢可以抽下槍
我相信用時間可以補救到

有成8套

唔知係邊8個呢

岩架 我相信百級無長門呢一句只係提督冇恆心

拿
我係個111LV原非提
我賭左130飛先出到大和

當人地個個十幾廿飛就出到
你出左十倍時間同努力, 都唔一定出到貨嘅時候
你就會知道呢個世界就係咁唔公平,係有分血統嫁

大賭一車車

你地都棄晒艦娘
利申 打緊E2

棄左啦 活動？不了

開放新角色：RFB、PKP、Spitfire、利貝羅勒、AEK-999、希普卡、PP-90、IWS2000將於5月6日00:00加入製造

4442 廿飛

大和呢d輕鬆出啦

6264 5飛

4442 1飛

老屎忽 9甲提督 唔捨得棄

1/2隊我經常交換用，實際上係
famas
416-ump9
sop2-v衝

m4
ar15-斯登
ots12-湯哥
然後湯哥經常借出去RF/MG隊做坦，換mp5替，越講越覺得自己係非洲黎

未開始打

M4放上面有人會食唔到buff

我開局都係差唔多
不過我果時冇湯哥, 用蠍
同用FNC 代左ots12
Tar21 代左 famas

大佬你個D T1

人地T10

好友開左後熱鬧左好多

一日一post

追到腳跛

睇到腳軟

Ntr同兔仔組炮狙隊有冇得諗

碌到手軟

多隻Tar-21隻, FNC 4-3E一車車啦

廿埸2-4e已經覺得好辛苦

最強秒boss隊

ots12弱，食前面斯登buff就夠，
反而谷三套buff（m4/湯哥/斯登）落ar15，15個buff比曬前面，
個人用F陣唔順手，smg擺開56位。

手痕再抽 5星家俱都無
得返100蚊

要齊套先有爆發式電力，回報不大

漫漫長路
答乜hg最好？

可樂

其實係心思思想要英國戀人skin
心諗 就算無skin既話抽D5星家具返黎裝修下都好丫

結局點解唔係我想像中咁

有！

提督+1 2015 12月中入坑
第一次大造用戰艦公式一發中大鳳
未有武藏 b子 大和都是20發內中
宜家打緊E-2

sorry 抽走左你個英國戀人

可樂 灰熊 貓23
應該係 除非唔係

全甲齊艦了
今次活動好無聊

其實呢隻game好無玩
見D女同大炮一齊畫麻麻地無理到

餵屎版既少女前線

你隻57呢

仲要食得好開心

得啦知你歐啦

維爾德要有skin先靚，換左似山寨saber

無愛，刷到都無核升，純粹想要隻開圖鑒

唔撚係同你地講笑，我未上九十出左雙大同大隻曉

今次堆新艦畫風

淨係睇過艦娘動畫

齊隊，但係最高個隻得29lv

少前都可以拉下槍 自己行動
艦娘你執好隊+裝就收工去拜神

朋友慢慢練啦
一係每隊練一件，一係搵大佬帶

黎啦, 拿拿林趷高個屎忽

39頁啦有無人開post？

睇來又1001了

畫師係twitter道埋歉

開咗槍娘坑之後成兩個月無開艦colle

槍娘快樂好多

咁我都唔係好想要英國戀人姐

拆緊啲伊58未

你咁歐唔快樂就奇啦

咩拆 沈啦屌

而家係咪入去人地D屋企都有電拎
尋晚12點後係人地度拎完10個之後好似未見過咁

用數量戰勝機率

當初賭G11叫左成個月春先出

每半日既3點update有新電（0300/1500）

特定時段先有得拎 (好似係3點am pm (好似係

有冇諗過
其實你每次禁果粒倒資制
你都係再roll一次果0.xx%

自從中咗Negev就非咗好多 唔見有五星

係6章刷立華奏，俾鍊金術士狂射

又出到多把限定

夜戰有無得吹雞?

有，可以上1隊，要隊友幫手搬上去先會行得快啲

嘩屌又就黎爆post

每日一Post

之前成個下晝都推唔到一頁 而家食個飯去咗2版

推呀

今晚是咪開埋積分活動

987

睇下邊個1001

一定唔會係我

抽獎咩

hi